伍滕是该机构的一名护士，她是第一个对子宫切除提出担忧的人。在周一提交的举报人投诉中，一名被称为“子宫收集者”的妇科医生进行了子宫切除手术。 一名被拘留在ICE的妇女表示，她的输卵管在未经她同意的情况下被切除 
 这使它成为表现第三好的部门，仅次于外交事务研究所和情报与研究局。 国务院提供模糊的工作表现调查分析来证明解雇监察长是合理的 
 新的算法一次执行一次翻转，寻找一个解。 图交叉的新算法，隐藏在显眼的地方斯蒂芬妮·德马科| 2020年9月15日|量子杂志 
 尽管出现了动荡，但该公司对自己的地位以及为客户服务的能力充满信心。 对冲基金之王Ray Dalio的损失继续增加，2020年9月15日，Bernhard Warner 
 如果你看重的是一个有能力自我发挥的球员，那么，你可能已经喜欢上了赫巴德在俄勒冈鸭子队的表现——甚至更喜欢她在季后赛的天空队担任经典五人位的时候。 哪些球员有机会成为WNBA年度最佳新秀? 2020年9月11日|FiveThirtyEight 
 他的第一语言是俄语，然后他学习瑞典语，但选择用单音节不连贯的英语表演。 对容礼的崇拜:“我正在从底层建立一个无政府主义社会”马洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野兽 
 在聚会、婚礼和庆祝活动中，男女都要表演。 随着舞蹈课程的传播，伊朗正成为一个自由的国家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 女孩在学校表现更好(尽管这似乎不会导致更高的工资)。 男人们需要更好的男性权利运动|南希·卡弗| 2014年12月16日|每日野兽 
 我觉得在那里很自由，你知道，可以表演，而不仅仅是演男人和玩偶之类的。 尼克·克罗尔的滑稽阴影|Abby Haglage | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 28岁的丹尼尔斯据称是第一个强迫“无名女尸”对嫖客进行性行为的人。 海军“英雄”拉皮条给一名艾滋病毒阳性青少年 Nestel | 2014年12月11日|每日野兽 
 我还从来没有听说过，这些胆大妄为的恶人，宁可先动手，也不愿意冒失地否认自己的所作所为。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 特别许可证到了; 主持礼拜的年轻牧师住在哈特尔登。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 在将来的某个场合，我可能会建议你如何在新的职位上成功地履行你的职责。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第107卷，1894年11月3日|各种 
 这是一个非常站不住脚的借口，这样财政官员就不能对州长忠实地履行他们的职责。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 她花了20年的时间才攒够了第一次旅行的钱! 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛